(有片)叫咗你班藍絲廢老小心，今次黑過鑊

建議下次再撞到福建幫，周圍佢哋身上留下印記，再閃人

阿伯中途中二病發作

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推

NOW影緊, 有手足係炮台山俾防暴打爆頭

笑撚死

粉嶺嚟架，唔係福建幫

噴嗰位請受小弟一拜

推，前線榜樣！玩尻廢老

個阿伯自己跌落地
搞到成隻污嘴狗咁

做熱身手嗰吓笑到仆街

正 , 對於藍屍用依啲方法就啱,

打佢重手得濟驚佢地死

噴依啲 等佢地自己激死

之後運功療傷

激到爆血管就啱啦

中二病

聽撚住!
笑撚死 以為自己係大佬, 一定要聽你支笛?
ON99

美源髮彩無得彈!